ICAC，我 求 下 你 威 返 次

I Can Accept Corruptions

icac直屬特首 啫係條柒頭林奠 你估可以做到啲乜
如果icac真係做鳩警察既時候 好可能只係因為
1 警察倫為棄子 2是狗但做下樣督幾個旦散平息民憤